{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45114&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양달빛마을펜션"
    },
    "text": "このペンションは南漢江が一望できる名所、丹陽のすべての観光地、遺跡地に簡単に接することができる位置にあります。 また、丹陽駅は車で9分の距離にあり、小仙岩自然休養林は車で短い距離に位置しています。 トダムサムボン観光地図は車で23分の距離に位置しています。 このペンションは5:00から入室可能で、退室は22:00以降です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 チムジルバンは08:00~22:00まで利用可能で、フィンランド式サウナは8:00~20:00まで利用できます。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、利用時間は7:00~22:00です。 ペンションは、最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペンションはペットの出入りが不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は許されません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの運営状況によって変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "このペンションは南漢江が一望できる名所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "丹陽駅はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "丹陽駅は車で9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "小仙岩自然休養林はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "小仙岩自然休養林は車で短い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トダムサムボン観光地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "トダムサムボン観光地は車で23分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は5:00からで、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションのすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるサウナの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションで利用できるフィンランド式サウナの営業時間は8:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキュー施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるバーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は7:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションにはペットの出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでペンションを利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしではペンションを利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は許されていません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営状況によって上記の情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営状況によって上記の情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金に変動がある客室がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室の料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 716
    }
}